動物農莊入面 你最想做咩動物？

做狗一定最輕鬆
做豬都會因為爭權俾其他豬逼害
做其他動物都會俾豬同狗逼害
唯有做狗又有厚待 又唔會有事
得閒兇下人就得

做槍撚
邊個唔聽話就射撚死佢

做人

唔計人

俾啲動物打到仆街

農莊老闆

最後死咗

驢
有雷鋒精神
為國家捐軀

馬嚟

兔
越野兔兔

馬
條撚夠串

同香港啲狗一樣

豬

俾豬賣去膠水廠

我覺得自己似Benjamin

Napoleon

只可以揀種

佢唔係驢黎，係啊嫂！